屌那星 趁宜家走啦 真係等死咩

唔會夠做 啲狗齊裝 你地用咩對抗呀
入夜班狗真係會亂黎 又冇人睇住你地
宜家趁啲人放工 成個城市未訓就走啦
真係冇撚用 唔好做無謂犧牲

我唔係鬼 但真係唔想睇住你地死

真心 硬鬥硬 鬥氣冇意思 呢一刻鬥 點都輸 留得青山在呀

班友真係企上癮

兩個鐘都唔洗 退到就俾啲狗趕到就黎上山
入夜冇王管真係會出事 啲狗又針對記者

立法會已經冇會開
係度唔散做乜尻?
係咪諗住可以捱到下個禮拜三?

人地換晒更啦，全部警犬有氣有力
日頭就話有鏡頭影住，夜晚的你地去暗位真係死得

now直播咁多人得對面得30隻狗又唔打柒佢地
到換更又full gear比人清場為咩

其實考慮下保留體力聽朝再戰啦...

我知大家好嬲好唔想走

大佬呀 求你地走
走既 勸身邊既人走 好撚心痛
求你地走

夜晚記者一比狗隔開左即含
一係去包圍網外

咪係 又話打遊擊 屌你遊啦

每朝出黎算啦

冇嫁啦
冇大台協調 冇營點過夜?
散一定要 盡遲散

負評冇用, 行佔中翻版必輸
唔忿氣唔走, 只係有勇冇謀

撤退先吧！求求你哋。

真 我都好撚嬲 但別忘初衷

push 今日已經成功 立法會開唔到會 依家快d番屋企休息 勿戀戰 要保留實力再戰

散，然後耶教徒上場再陣住個場
中意嘅就散下步，千祈唔好衝

會又冇開，留守都算，衝真係冇意思

佢地開會時你先預早出黎, 先可以打長久戰

傘運證實長期佔路係無用, 義士唔好白白捱打, 要保重!
只要聚到人, 隨時可以再行動

走呀 趁個城未訓 班狗都有啲顧忌

撒退啦
二戰dunkirk 唔撒就未必打得贏nazi

如果立法會確定係改期
改期就有期限要提早通知泛民
到時香港人亦都會知
所以而家入咗夜好快啲走 繼續捱係好無謂

長期作戰本身並唔係問題 當初雨革之所以會輸係因為佔領嘅地方唔到肉
香港人唔罷工就逼到佢地罷
今朝之所以唔敢搞港鐵、三隧等香港龍脈係因為今朝打嘅係陣地戰
今日警察仲有政府同我地玩到咁大
焦土絕對在所難免
莫講話龍脈 港交所 政總都同你繼續攻

癱瘓路面交通嘅今朝已經有效
聽日就係港鐵 低成本方法就係倒油 報假料 放老鼠落軌
香港十八區本身根本唔會因為你癱瘓交通而失去功能
所以唔洗擔心搞出大問題

公民不服從目的係要喺不具殺傷情況下盡可能嘅搞鳩啲市民 越大影響越好
叫醒所有唔想關注事件嘅人 逼佢地關注同討論 最後發現真相係點

快撚啲走 物資都咪撚拎

鬼你老母

夜就要撒，次次夜晚都俾人清

真你走呀 留力 唔好推人死

大家要留返條命睇政府仆街！

狗冇人性 入夜真係好危險

其實應該要走 夜咗大家同記者又散啲 會好危險
真係撤退先

無記者就要走

第一 體力
人地係輪更，全職受薪，你地就日頭頂到而家
第二 裝備
人地 full gear，各式裝備一應俱全，佢ready衝你就衝你，你只可以被動
你地就得d爛鬼眼罩鐵馬，仲要唔少人已經食左好多pepper spray, tear gas
第三 時機
市民大眾已經follow左件事成日
唔會再有一開始咁高attention
到入夜，更加方面警方行動，一唔小心就隨時拉去暗角
第四 就算講應變
人地係專業練過tactics
有需要可以隨時封鎖地鐵站，徵用人地地方
大把架生未出動

持久戰不爭朝夕之氣，保全元氣方為上策

同意呀
係上都集齊裝備先啦

要走自己走啦

記者太少 仲要俾狗針對

推 入夜佢地就當班學生係玩具 仼撚架啦

留得青山在

推

依家佔路當食菜啦
唔好留戀咁多野

夜晚要走啊咁多位義士
夜晚我地係打唔贏架
唔好有無謂既犧牲啊

真心要走 入夜捉到實charge你地暴動
頂左成日 而家真係冇野好做
一個催淚咪又要走。。。。

中環尻行士浪費體力
目的地係立法會啊

agree 推

你諗下日頭咁多部機影住佢哋都夠膽咁
更何況夜晚

你出黎講睇下會唔會比人屌7，成條街幾萬人

現場好大可能上唔到網 自己今朝成日都上唔到，真係要靠現場既人提點

我由8點去到夜晚，見到d警察係咁放催淚彈。
佢哋真係痴咗線，大家要睇情況，危險就退一退先。

同意，班狗根本想打死人
日光日白都夠膽死係冇舉旗嘅情況下開槍，入夜仲得了
留得青山在，那怕無柴燒
辛苦各位

只得守冇得攻挨唔到幾耐
留住條命 重整旗鼓

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

今鋪俾佢拉就入暴動，寧願好似黃背心咁個個星期一次都好過俾佢拖到夜晚冇 back up

真，明天開會前再見

夜晚一定冇得打，走啦

依家真係要走, 佢鳩up話係暴動
比佢拉左好麻煩

求下你地走啦 再夜D班狗只會更癲架詐

宜家人獸戰呀 入夜戰性出哂黎 宜家走啦

留得青山在，哪怕無柴燒。
成個香港都會撐你哋。

留得青山在，無謂送頭

先留條命再鬥過啦
好驚又有傷亡冇得再鬥呀

走呀仲諗

好撚心痛，可唔可以走

留力聽日塞爆中環站啦屌！

聽日轉戰地下吧啦

入夜黑警殺性仲旺盛
大家執生 唔好送頭

走啦大家，今晚盞比人打，比人拉

明知會有事 但係唔想走

真心 你呢加呢堆人除咗前面真係搬緊路障班人
後面好多都只係黎襯下熱鬧飯後落黎馬路散步既人 佢地唔會留到好夜更加唔會反抗 你睇下今日晏晝3點鐘大家都最好精力最好timing日光日白爆發衝突都比佢地射完彈就追都比佢地驅散哂 我唔係話想打擊士氣 但係如果唔對路真係要汁生 退一時唔代表輸 呢場戰爭岩岩先開始

走 聽日再戰 有的是時間

走啦求下你地，今日聽到啲慘叫聲好撚想喊

死佔無用， 黃背心都唔會死佔一日

入夜喇！！
日頭有鏡頭mon住都咁
夜晚你點知有咩仲恐怖嘅野
快走！！

真係要走la

聽日再戰

夜晚無咁多鏡頭影住真係會亂9咁黎

push

BE WATER，走呀各位義士

今朝撐到而家嘅人求你地快啲返去休息
一日未撤回一日都要長期作戰
繼續係度捱其實係無意思
當時佔領華爾街行動都係keep住150個人係度靜坐
尋晚大家亦見到教會人士唱聖詩係唔會被人拉

我唔係想唱淡
但立法會確定咗要改期的話
改期就有三日通知期嚟提早通知議員
泛民一知全香港人亦會知

又返返起點，而家走咁今日算係d 咩

今日係現場，D警察已經癲左咁向和平示威區D人狂射催淚彈。走啦，佢地咩都做得出架！

諗個新方法再抗爭啦！你無欠香港D咩架！

走啦 屌你地
一坐4，5碌呀
佢地無性唔會手軟

身邊好多人見大家受傷都喊到儍，留力呀！唔值得桇

班友連記者都唔驚

留守無意思嫁，今日個會取消左嫁啦，聽日再戰啦。

下次儲齊人 留返啲口氣就可以 無謂等死

走啦 聽日仲要搭地鐵返工呀

定性咗做暴動，佢地真係咩都做得出

真係走啦 會都已經開唔成 愈夜又愈危險 留力聽日再戰好過啦

第日再出啦，集氣
抖足精神 再出

求下你地走啦
班狗真係痴撚線嫁

明早繼續！

真，反抗唔係呢個時候

大家唔好死

又話打遊擊

真心要走 留得青山在呀

走呀!!

走 唔想再有兄弟受傷

班警犬冇人性架

係，聽朝先算

快啲走啦
外國果啲防暴邊有咁狠架
佢地係殺人, 係殺人呀!!!

今日有左膠和理非頂住
各位義士今日做得好好 抖一日
聽朝再戰啦..

呢句有道理

Retreat now, we can still win in the future.

D人可唔可以唔好再一見人叫走就負評
我真心唔想再見到有義士俾人拉
你地做得夠多了

尋日唔係有共識日頭先打㗎咩
天黑啦 對民眾不利㗎

走啦，班狗日光日白咁多人影住都咁撚癲
夜晚開真槍再砌你生豬肉都仲得

大家快d撤退
明天再戰

真

留返體力聽日再戰，班警察最鍾意趁入夜難拍嘢嗰陣亂咁嚟做嘢，唔好揀喺呢啲強弱懸殊嘅時間犧牲，唔值得

長期作戰，明早再合。
依家入夜真係危險。
9/6已試過

勇武派捉一個就少一個 唔好打輸硬嘅仗呀

走啦，正面衝突根本冇得打

今日已經冇會開，暫時算擱置左
聽日再努力啦！留力！

利申:今日有出去，已經返左去休息

今日開唔成就早啲撤退啦
保留實力再戰啊

已經一係打遊擊
一係撤退

無錯 一定揀凌晨清場
到時候d犬點樣對你都冇人知
識玩一定係返屋企休息下先
再玩不合作運動
何必要自我犧牲？

黑警唔係人 快D走

見到大家受傷真係好心痛 依家d警察唔敢做d咩因為好多人放工 但再夜d真係好危險 好難叫所有香港人都無包袱 你地一唔夠人真係好危險 留力聽日再出黎打持久戰
唔好受傷 好好照顧自己啊大家

做咩跑？

快啲返屋企休息下 有體力同精神先對抗到 今日先撤退聽日再戰 咁先再有機會抗爭 留低只會白白犧牲

我地嘅目的係阻止日頭嘅立法會，唔好浪費體力凌晨留守

唔好意氣用事，今晚唔值得留我明大家都好嬲

期待諾曼第登陸戰

遊擊你企係度打架？走啦 返去抖下先
香港唔可以冇左你地

Push

散啦
聽日後日大後日任何一日可以再出黎

重振旗鼓,無謂稀生只會打激士氣

快啲走呀

勸下大家 今日先退 好好休息
呢個係長期抗爭 留返體力下次再出黎

今日係輸呀但可唔可以理性思考退咗先

喺現場嘅義士幫幫手叫大家撤好冇
求下你地 聽朝再嚟過好冇 唔好送死

義士們快啲安全回家!!!

勇武派有限，你地係香港寶貴既財產，唔好送頭

負皮都要講
真係走啦 無謂送死
求下你地

一個都唔好犧牲，唔值得

要以拖到6月底為目標

有無人有預感今晚再夜d
會有班勇武派候生仔再出黎

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推！

而家真係唔可以再有人傷 每一個人都好重要
唔好戀戰啦 班狗顛㗎
保留體力仲好啦

重新組織啦

求大家走！

而家走 仲有機會每朝出黎 無謂犧牲 連你地都出埋事 遲d仲邊有人

我求下而家在場嘅義士走啦好嘛 唔想再見到有任何人受傷 今日已經有2個 夠啦 好冇！！！

求下你地
各位今日絕對係英雄嚟
呢場仗係要長期作戰，香港已經唔可以再少任何一個有覺醒既人了
好多都仲後生，要將今日既氣化為動力，學有所成，將來先會發揮更大力量

求下你地走，聽日再戰

聽日先ok? 依家唔抵搏
鬥智鬥力 由朝到依家好攰嫁喇
抖完再打鳩佢知毅進仔

今晚一定係同6.9清場做法一樣 甚至更有部署
大家唔走既要要心理準備

各位義士真係走得好走，少一個都唔得。依加啲狗冇性

認真 真係走
班議員唔會深夜開會 而家留守都冇用快啲走啦
再唔走又會畀佢哋亂咁打真係會死人㗎

成功左啦已經 今日出黎就係阻礙二讀
宜家佢地返哂屋企抖冷氣食生果 睇直擋笑緊我地

走啦
唔好做啲無謂犧牲

求下你地
定左為暴動，班狗乜都做得出，捉到隨時坐3,5,7年
今日停左會，夜晚人手又少關注又少，依個時候犧牲唔值得呀

住元朗天水圍可以搵我車你地返去

今日走左聽日點算
又硬衝一次煲底？
你去衝？

d狗拿起槍就行開d 各位兄弟

真心！走啦
我唔介意你話我係鬼，但真心⋯⋯唔想義士做無謂嘅犧牲！
我覺得夜晚應該係做文宣嘅嘢，同埋商討/計劃第日要點做⋯⋯
對家有資源去回復HP, MP，普通市民冇架！
一入夜，啲狗又癲晒，好撚危險架！

走啦 唔好比人拉 如果唔係無得參加之後既活動

走啦唔會守到架咁既情況

唔好比狗入夜行動

求下大家走啦
夠喇 真係夠喇

真，唔駛霸地盤，星期六日再出嚟啦

走啦 目的已經達到

建議將抗爭方式改為不合作運動

建基於下面兩點
1 市民不能夠擊敗警方
2 圍堵與佔領可以拖延，但不能令政府徹回方案 (雨傘運動的啟示)

不合作運動的目標
癱瘓香港經濟，逼使政府徹回逃犯條例

方法︰盡量以合法方式干擾香港經濟活動
1 罷工
2 癱瘓交通
2.1 以慢駛方式堵塞香港主要交通網絡 (只讓緊急車輛如救護車通過)
2.2 長時間霸佔地鐵車廂

優點︰示威者較安全，法律風險也較低
缺點︰干擾市民日常生活; 經濟損失

問︰堵塞鐵路如何去金鐘支援？
答︰無需要去金鐘，聯手堵塞交通比圍堵立法會有效

根本一開始就係咁諗 打遊擊呀 企係度遊乜9擊

而家散
聽朝再衝過
反正d狗一定會擺人係到

個重點係，唔知下次會唔會再有咁大既力量去支持

六日？ 聽日就要再去

啲差佬食完飯，上裝啦

記住我地嘅目標係阻止日頭立法會開會，而家夜晚就要散，休息！！！
請傳比金鐘、灣仔、中環的義士聽

講真 夜媽媽有衝突 無著數
立法會無人 無意思架
你地快d走啦
我唔係鬼
但真係唔想見到有人再受傷
聽日再戰呀 大家

大家！安全要緊！
香港勝在有你哋

一個都輸唔起呀我地
人地有氣有力呀 係咪又想比人暗角呀今晚

今晚撤退先啦，依家佢地班撚樣話係暴動，唔好犧牲啊，搞不合作運動，開一次會搞佢一次，咁樣仲好啦

。

走啦戰士們
留力聽朝先再繼續抵抗
真心好撚心痛

留力啦大家

放工時間班狗都亂射，真係要散水

聽日一齊搭地鐵啦

有無人勸在場兄弟撒退先

求下你地

留得青山在

有啲人已經留守咗12個鐘，冇力啦，會少人，走啦

我以為你叫啲人趁而家好快啲移民走去其他地方

走啦求下你地
香港得番我地依一代人會企出黎
捉一個就少一個架啦
趁依家重可以走就拉大隊一齊走啦好唔好

依家唔走全部GG
唔洗諗聽日

大家快 d 走啦，唔好白白犧牲呀

今日阻到班人開唔成會已經夠
儲足精神再抗爭啦

大家可唔可以幫幫手同其他人講叫人走
特別係有衝過嘅人
夜晚比狗圍真係會死架
我知大家出得嚟 預咗唔會平安冇事返屋企 但係唔好白白犧牲 留返個清白之身聽日再戰

求下你地走啦
暴動罪拉左坐幾年咖

最緊要保有用之軀，抗爭唔係一日半日既事

唔該各位快啲走！！！

拉一個就小一個
依家走唔係叫徹退、唔係叫懦弱
係為咗行更遠既路
五毛死全家

快啲走

留活命
聽日又一條好漢

留番啲力 聽日繼續

各位用腦諗下啦！仲喺出面嘅，一係就已經由朝衝到依家，一係就返完工到依家，只有少數係日頭喺屋企休息夠先出嚟⋯⋯⋯唔會夠班狗玩架！班狗係有得無限回復HP, MP架！

講真琴晚比人抄低身分證既都要走先

走啦
番屋企回個血再見機行事啦

Mon直播 做fact check 截fake news

麻煩話晒俾親戚朋友知！
唔好俾fake news引起恐慌！

求下你地快d走啦
入夜再戰好危險

唔想再見到有人受傷呀

散左可以再聚，唔駛太執著，警察一樣唔可以守一世，先退休息下

屌你死港鐵 仲幫警犬封站
大家走啦 對家想一網打盡呀

呢場係持久場，要認清目的並唔係為咗佔領，佔領只不過係一個手段，千祈唔好為咗一個手段而令到自己嘅目的未完成之前就被拘捕

特別公告
今晚各大觀星會已撒
雨勢亦成雷雨暴包圍整個營區
勉強觀星只會得不償失
奉勸各位同好及早離開
留待下次天文現象出現

其實今日成功阻止佢地開會既重點，正正係一早開波，可以同死差佬玩足一日

日頭開波有好多好處：

可以不斷有人加入

金鐘大量非示威人士出入，差佬相對留手

啲人要返工，港鐵無咁易封站

走啦 留力

今日目的都達成左 而家唔走 去犧牲又有咩用？
利申：今日同樣留到班狗用催淚彈果刻 而家已經番左去休息

最唔掂係而家啲人散開晒

翻去留實力先啦

快啲走 唔好比人清 我哋第二日仲需要你哋

走呀

佢地今晚唔會開會啦
你地番屋企先啦
留力再戰

快啲走 求下你地

睇住，警總門口

成堆速龍

被人拉撚哂就開心

持久戰黎
大家保重

走啦

蘋果live 天橋啲人快啲走啦

金鐘關左...

求吓大家走啦！
今日目標已達成
晏晝唔夠打
夜晚更加係死硬
唔好受傷，要全身而退

你哋好重要，留力

真係要番去休息
依加全部係到 等比人清場
冇目標/目的咁留守
會議已經delay左
大可以聽朝抖夠精神再黎過

夜晚真係無著數，越夜越難應付，又無車走，返屋企休息重整旗鼓啦，聽日繼續

長期抗爭黎 唔好送頭

十個黑警十個都係霍金二世

走啦 呢度無人會怪你地架

走啦 我睇live睇到好心痛啊
班警犬咁撚狗 林鄭個臭婆娘又咁撚奸
佢地想今晚一鋪清袋啊收我地皮呀
唔好中佢地計啦 早日收野回家抖

然後開始實施不合作運動

啱啱講同一句野，比人話分化

走啦 痴線

走啦各位

真心留係到暫時無用
聽日再戰好過
D狗趁你人少眼訓真係會打死你

其實keep住日頭搞咪最好
入夜就開始係班狗既世界，可以將所有交通工具/路話close就close
到時再留係到都只係會俾人打
返去整理下今日既經驗，回下氣

我發現質疑人走嗰班都畀我Block過

真心咁想義士留低畀你啲同種砌生豬肉？

你睇下比人遠距離爆頭個個 眼界幾精準 仲唔走等死？

呢個時間仲出真係最勇武嗰批，千奇唔好俾狗拉，如果唔係義士一個少一個

其實鬥左成日, 都攰啦
應該番屋企休息, 整裝待發, 打遊擊, 今次唔係玩和理非, 你地要嘅係體力同精神

講真 你地咁樣暴動罪食硬 但你地又唔係反擊 一味食棍食煙
走啦 咁樣真係叫抗爭？留住道火 從長計議啦

說好的be water 呢？
愈夜愈少人係事實，到時有鬼衝，又冇人又冇支援，留守個班義士會比人一網打盡
留力打持久戰阿

求下你地走，呢個moment再留都無用

佢都on撚9
我比你打一棍痛d
定比個水樽打中痛d呀
前提你班狗仲要有甲又有頭盔
我地得個職安建頭盔ja wor 屌你老母

push,真係要走，且戰且退，暫時嘅退避唔等於係失敗

真係要走
睇到就忍唔到眼淚

真係要走 班狗癲撚咗 打撚死你都得

求下大家快D走 唔值得死係呢班狗手上

求下前線們真係撤退！今日見到咁多流血真係好心痛喊左好耐！方法仲有好多，依家再衝都只係繼續比狗禁住打，真心心痛先想你地今晚休息下再從長計議。無左你地我地點算

走啦大家 立法會開唔成已經贏左

屌唔好犧牲自己

係現場嘅朋友 見到個po都聽我地講 快啲走啦帶邊身邊嘅人一齊走 黎緊嘅日子仲要靠大家

現場上到網嘅人要提下身邊嘅人 唔好犧牲
香港人加油！

話你嗰啲人先係分化 咁得閒用電話分分鐘根本唔係企喺出邊

PUSH

求下你地返去先啦 唔想見到你地受傷 你地而家手無寸鐵 搏唔過呀

留得青山在 哪怕沒柴燒
走啦！

留力呀各位

返去休息先

留有用之身

真心好痛心今日，好想777食撚屎，但大家記住要留體力再戰，等大口狗再宣布幾時開會再衝出黎

走啦義士 我想同你地聽日繼續遊山玩水

政府最驚嘅唔係啲人唔走，
係幾萬人可以隨時散水唔見人，
一個號召幾萬人又出返黎，
唔好話難得聚集左啲人，
如果連相信大家會再出黎嘅信心都冇，
仲可以用咩同政府鬥，今日已經體驗到裝備上嘅差距，
冇可能係警察準備充足嘅時候硬碰硬。

求下你地走啦
唔好打啦

留得青山在呀
再黎過啦

屌佢老母啦
即係講明俾人知佢要砌你生豬肉就點都砌到
仆街死黑警

係 你講得岩

中環果班小心，好多路會比狗圍

64都係入黑

見到呢個Post 唔該勸下在場朋友走

大佬你血肉之驅
唔夠訓又成身調味料

人地幾更幾更咁換

持久戰黎
抖下吧

場仗仲有排打呀

好撚驚入夜d黑警會做64行為 屌佢老母

走啦 真心唔想再有人傷亡 夜晚啲犬真係發癲 大家付出已經夠多

走啊

同意

大家保留體力, 繼續同作佢地死過

走呀屌

走啦
班狗full gear點打都贏唔到
走唔係無勇氣唔係輸
係留力下回再戰呀

推啊

第朝再佔過仲易

明日再戰啦，勝算實在太細

push 話比現場知
真係守唔到
聽日轉攻其他

我知道有好多中學生MON緊連登
我真心希望你地最少離開金鐘附近
今日有D仲著緊校服幫緊手, 話口未完D催淚彈已經掉到黎
已經冇野好講,,,,,總之你地唔好再出黎

走啦當我求你地

入夜+比人打散晒
傳媒又影唔切，自己又唔夠人多
走住先啦

一句講哂

去前線抗爭既人 少一個就真係少一個
要好好保護自己 今日少一個 他日就更加難有作為

走唔等於認輸
撤咗先 諗過度過之後我地再行動
唔好送死 每一個都好重要好重要

現場訊號極差
請打比你身邊既朋友 叫佢地走

快啲走，日頭有cam都可以搞咁大，夜晚只會更危險。班狗無性㗎，唔好用生命硬接

真係唔好留守過夜, 入左夜, 又少左人關注, 真係唔知佢地會做咩
當日咁多人影住都可以暗角打獲, 家下去暗角溶左你地都得
有命先可以繼續爭取

難聽啲講
今日依批好多都好生手
由喺金鐘俾人查身分證查到罰企噉就知
要帶領下佢地識退 唔係聽日冇咗班好義工

咪係槍VS膠樽喎 講到好似掟得死佢咁

人地係明日一哥黎

唔係唔好再出黎
係安全地出黎

留得青山在呀

留低又唔會夠打 真係純粹做肉靶
唔好做無謂犧牲 快D走

對抗仲有好多種方式，今日已經做得足夠了

已經俾世人睇到班狗隻嘅醜行，

番去抖下啦

認同，留得青山在，哪怕無明天

唔好戀戰 我地仲有機會
無謂白白犧牲

其實依家 泛民有幾個人 係勸緊佢地走
但好明顯 又會畀啲三毛扭曲成 和理非

第一晚一定係最危險

留又好 去又好 俾返在場人決定

佢地留係為咗我地香港人 佢地呢種捨己為人精神 值得尊重
就算走都只係戰術性撤退 留得青山在哪怕無柴燒

咁多位快啲走啊！
留住條命最緊要！
我已經睇到好心痛.....

人地好叻嫁又有靚護士gf 你地有冇

廣傳啦 叫朋友走 入夜就散呀

快d走 收到風嘅叫埋其他人走 快d

再唔走 渣都冇 我地少咁多戰力點打

走啊 求吓你哋

人膠可死人

走唔走都好，一定要有記者影撚住，有咩事都有個保障
大家對身邊啲記者好啲
但無線新聞除外，打撚7佢地唔該

各位義士辛苦了
其實應該真係返屋企休息
第二朝再出過嚟，等佢哋又開唔到會
無謂浪費氣力今晚同佢搏鬥 又驚有不必要受傷

但係唯一擔心就係如果依家一走警犬係咪會封咗成個金鐘淨係比立法會議員入？

而家班狗根本已經冇撚晒人性 快d走啦

求你地走我唔想再有人犧牲

真係唔好再鬥氣啦，個會已經延遲左，你哋仲留喺度做乜嘢

聽日再出過黎好過啦

走左先 戰力最重要

快d走 真心唔想你地任何一個出事 班狗冇性架...

唔好硬碰喇唔想任何義士再受傷。

唔好同d狗磨體力，第二朝再出過去好過

帶埋身邊人走呀

暫時撤退先啦

真係要走

留後啊 啲狗點清得甘多

長期戰爭，重新整理再出發，要有計劃，唔係比啲狗一打就散，加油呀香港人！

走啦
趁有放工人群加入果陣撒啦

唔好消耗人力啦 留返來 唔好哂

走啦 留返下次再同佢鬥

Send band呀屌

唔好畀我講中

依家最後依批 有可能大規模畀黑警拉哂

12點前好走哂啦 啲狗冇人性

唔想見到香港人再受傷⋯ 心痛⋯

硬碰無意思，夜晚無人增援，死路一條

走希望佢地走到
啲差佬無性，最怕走都打獲甘

返去啦 冇任何保留 佢地出槍 我地出啲更顛既野
加油

明日

走啦大佬 金鐘一失就應該走仲守乜鳩

今日要走 仲要 即走 行遠啲走 唔好用發達通 用過嘅3 褲唔好要 記住

無錯。。遊擊。。同佢地過夜無着數。。。每次逢開會先出嚟！

推

我地無得再少人㗎啦，你地都好重要

佢地未必睇到load到
頂唔順早走左 心情好複雜

快啲撒聽朝轉戰港鐵啦

走啦，佔中會輸架。實力差太遠喇。
目的就係想佢地唔開會，再戰吧，求求你們了。

真係覺得要走，留得青山在
唔想第日要義士時無人

一個都不能少

黑驚依家打住暴徒既名義 名目張膽咁對付示威者

前線嗰個女仔 ... 不如理智少少 .... ?

留名你就叻 留低就唔敢呀？
我明日唔返工都要死守囉

聽日再戰 唔好無謂犧牲

留有用之軀，唔好作無謂犧牲
It's a war, not a battle

點走啊 係咪痴撚左啊你地
掉低人仲大大聲 屌你老母咩

認真 夜麻麻 黑色咩都睇唔到又唔會阻到開會 俾人做都易啲啦, 人又少, 返歸休息聽日人多勢眾再一齊戰啦

日頭有記者可以冇警告開槍
夜晚我覺得屠城都似

走啦乖

而家唔係打仗
就算打贏啲狗都唔代表阻到條例通過
好心就勸啲義士安全徹退 休息聽日再嚟過啦

利申 癈中 鍵盤戰士 淨係識捐錢俾義士買物資

唔該最緊要自保先
要知道港共政權背後
係外國記者影住相拍住片都照屠城嘅中共
唔好assume「咁多人影住望住唔會亂嚟嘅」
唔好天真地樂觀
勢色唔對就先撤退 要留有用之軀

走啦

指揮官受訪話再冇嘢表達，定為暴動後，所有行動冇公開細節，冇公開武器種類

佢地真係冇人性架

坦白講我都覺得要撤退
我哋自己做記者過咗12點都未必保到自己

所有仲在場既人士 當我求下你地 我唔知金鐘 中環果邊有冇比班人做咗訊號干擾 如果你地睇到呢個po既話 請你地盡快離開 你要請纓我唔會阻止你 但係絕對唔係呢個時候 你地離開重新抖夠再重整旗鼓一齊氣勢浩浩蕩蕩咁出黎 而唔係一小隊人衝出去 你地係最珍貴既戰力 一定唔可以係呢啲時候失去咗 所以拜託你地走啦

推 今次行動其實比到政府壓力
可聽日再戰

走呀 求下你地

問題而家連medic 都冇
全部野流動 有咩事救都救唔切
你有學生朋友 又激動既 快d拉佢走啦

拉一個就少一個人,走呀!!!

班黑警已經殺到性起,係地鐵照噴

再夜真係咩撚都做得出

定性咗今日係暴動架啦

班狗只會狼過中午果班

走啦求下你地！

有勇無謀 ... 古代現代 都一定會係輸家 ....

唉 ...

走啊！勸埋身邊嘅人走啊！！！

走啊 求下你地 保護自己 你地好珍貴

而家走先,聽日再黎過

明日一哥咁快改名叫Sam
IG: whoisbblam

我走撚左啦 我走個陣有叫人走呀 有人俾我說服左 跟我走呀 冇俾人屌柒呀

每次要開會就出黎

林鄭唔會出黎回應架啦
翻去休息啦
比人拉左咩都做唔到 留得青山在呀

經過今日，睇到差佬的部署係有曬準備，熟曬金鐘既地形

入夜唔好再留啦，走啦，一係就轉場

見到又聯絡到既 快啲叫佢地走.

推到有人用大聲公叫人走
聽朝見啦

不如聽朝6點半再出過啦

班狗真係會殺人
走先啦 我地有其他方法
唔需要你犧牲住 你要犧牲都遲下清算警犬既時候先

push
留得青山在 聽日繼續香港憲法保衛戰

終於有個理智既人
我都唔明 叫人走 就=唔撐
係咪要比速龍掃低哂先安落者
夜晚連cam都無
死左都無人知
班議員都收哂工啦
聽日再黎啦

前線都頂唔撚住 你地去送死咩

聽日再返黎

推求下你地 求下你地快啲走！
好撚心痛

記住長期作戰呀 返去重整策略 屎有時可以比磚頭更有用 請狗食屎好過同佢硬碰硬

無裝係真
d狗唔係人咁品...
葉問上身都唔夠打

求下你地快啲走啦
我唔想再失去隊友啦

幾嬲同幾唔甘心都好，保留實力先

唔好戀戰，入黑一定比人打殘
求吓你地唔好作出無謂犧牲，你個人先係最緊要

人地連fb 都被消失了
好想推佢比一哥識
等佢快d 升職

喺入面好多人收唔到數據
再加上電話都差唔多/已經無晒電
我都係九點走返去中環先收到數據
先知六點幾已經完成咗今日嘅任務

所以唔好怪佢地
+應該搵人入去提佢地

金鐘封站之後就少咗個大退路
如果Pacific 商場都關埋就pk

支持 留通宵LOOP多次10/6 凌晨都係沒意思 留力呀

散呀，到時無車無燈無人
我地以後無得見

作為69被圍既手足

建議手足睇情況去報佳音/ 留力回家

羅馬非一日建成呀

求求大家

唔想好似本民前咁一次過比人清大部分主力

唔想你哋坐監,或流亡，我哋都係香港人

求吓大家 快走 唔好犧牲！

求下大家走啦

岩岩有7架私家車全滿龜渣左去ifc底

係apple底過左 唔知有咩行動

真係想大家走唔想再有人受傷

難得唔洗被人拉
求走

香港兒女 留得青山在
搵路走先 安全要緊

走啦，保存體力為上策！辛苦你們了

求下你地走 真係唔夠打 只會係挨打

求下大家先休息保留實力

0

唔想再見到有人犧牲，已經犧牲夠。。。

各位走啦

推
唔好送死，我求下你地走啦

留得青衣在呀，長期抗戰，入夜又散無記者仆硬街，一味送頭唔係路

邊有人夠膽去現場嗌 陣間比成班屌返你係鬼

走啦各位，求下你地， 我唔想你哋好似上次咁樣畀人包圍跟住逼你哋抄牌影相。
快d散啦

呢獲真係要撤退 人地齊裝你地乜都無 保留實力好過

唔洗屌我係鬼 我今日係頭果批食催淚彈

各位義士 小心 保重

趁有車 條街多人 be water 快閃

真心走啦，拉一個又少一個
唔夠人夜晚好危險

走咗先唔好留 好危險

10點前好走啦

走左可以再返黎
拉一個少一個呀！走啦

走啊！！大佬我求下你地走！班狗真係癲㗎！日頭啲慘叫聲已經好不安，你地仲要keep住體力，唔好再同班狗糾纏！
快啲走，拉埋你地隔離啲人走，唔好作無謂犧牲有命先可以繼續㗎係咪先

走呀求下你地
一戀戰就無咁幾百

倒不如我地之後再聚

各位勇士,義士,鬥士,快D回家休息先
補一補元氣,裝備,聽日再戰吧

不如走啦 我唔想你哋有事呀

你睇俾人擺上黎既警犬ig 都知佢地弱撚智 字都唔識多隻 做啲咩真係冇人知 唔好心存僥倖

走啦

龜黎

停低傾左幾句

兩架大貨車 唔知裝左咩

走咗第日都仲有機會

推

有冇人知走咗未

講真夜晚到打係零作用
就算比你衝到入立法會 其他人都冇車出到黎支援
仲要夜晚對你做乜都得
條路冇車支援幾幾倍
真心快啲走
我今朝到7點都十幾個鐘
我都好唔甘心
但係唔好衝動係呢啲位再失去隊友

求下你地快啲走！！
唔想你地有事

求下你地快啲撒今晚真係無得打！！

走呀
生命價更高
一位代表某鬼佬公司整個部門的人懇求大家

走啦，珍惜生命
心痛

留力聽日再戰啦
你地努力無白費嫁

快D走啊！！！！！！

求下你地走 一個都不能小

又有機會有實彈同水炮
好擔心

傻的嗎但 多謝幫推

智取

打游擊呀

識人係現場好快啲打電話叫佢走，現場網絡收得好差
推！！！

走呀！

走啦 留力仲好。死差佬見紅更加殺得性起，唔好以卵石，裝備全部塑膠嚟。

走呀
留力，我地要你

走啦，無謂消耗意志

撒退啊啊啊

求下你地 番屋企休息又好 諗聽日戰略都好 10點前走啦 香港人一個都不能少啊

快 去 叫 拉埋佢地走

其實玩佔領真係技窮啦
政府同警犬都睇清哂大家底牌
所以快啲走 無謂係到死磨爛磨
倒不如大家一口氣聽日開始 玩不合作運動

留既真係要自保為主, 唔好無謂犧牲
走既今晚早啲休息,聽日早啲去接力
加油!

連登有班垃圾係咁話咩走左就冇撚左個地盤
盤你老味 咁撚眷戀霸住條街做乜柒 佔領情意結咩ON9
人多聚返埋自己就再次迫爆返啦
條街重要定義士重要啊

留得青山在那怕無柴燒，大家要保留體力！今朝開始在現場，目睹太多流血事件了，再唔走就死人了！

番屋企先啦 ，一到夜晚就癲嫁喇

快啲撤退

真心，夜晚會變出氣袋，各位當返屋企休息，等d狗慢慢搜街，消耗體力，以逸待勞，方為上策，求幫推，希望各位睇到

求下大家走 走左先，今日再留真係太危險太唔值得，留翻體力聽日再黎過

有無人係現場可以講到
而家直路 又少人 真係送死

講真真係走
過12點佢地真係做咩都無人理
仲好需要長期抗爭，每一個人都好珍貴
依家仲留係果到太危險
不如抖下先聽朝再出黎

聽日先再击 我一定同你地衝

走啦 唔好作無謂犧牲

快啲走啊 日頭都咁狼死 天黑真係會出事嫁

唔好俾班仆街捉一個得一個走啦

喂，真係無人睇到？
可唔可以推一推呢個po

你地條命好撚珍貴

今晚班狗一定會搵人出氣 大家記住今日既目標已經達成
黎緊睇下佢立法會幾時公佈再開先係下一個戰埸
大家一定要保留實力同精力

求下大家走

要走啦

唔好痴線啦，而家又無會開～你地隨時可以出返來
唔好留係度比人打啦

有鏡影撚住都冇用，
班黑警殺紅左眼,比記者影住都照打

唔好送頭！唔值得！無哂人乜都無得鬥！

再捉我哋就真係唔夠打

仲唔走真係貪清場夠刺激咩

真心 走啦 聽日再戰呀

留力，快退！！！

唔走可以 但一定要退
今朝見過太多最前線既瞓低
就連後面既和理非都唔放過 走都唔比時間人走
日光日白都咁 夜晚真係好危險

係市民錯

走

叫緊身邊嘅人 但係仲有好多

係！入夜真係唔係佢對手！！我地仲要開始不合作運動，用經濟施壓！咁先有同政府打嘅籌碼！

推

大家唔好比機會d狗傷害自己 一到夜晚就發狗瘟 無cam mon住一定好狼死 請盡快離開！

如果有朋友係現場求下大家通知佢地徹左先啦

覺得被消耗體力
一入夜一定唔夠狗玩
走左

屌你睇下 堆狗坐底係度抖呀 特登唔係眾目睽睽清場
你話佢地想點

休息

走

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

不要作無謂犧牲

見到 tg group仲有人話要繼續留守 今晚真係會搞出人命

由班差佬企飽佢，大家留力快走

聽日可以再出 太夜好危險

真係要留力再同佢地打

慢慢越走越多㗎，同佢地講聽日見
Be water my friend

依加再留冇意思 光天化日槍都照開 唔敢想像入夜啲犬會點吠 全部人走哂就睇佢地on99咁部署嚟有咩用！等我地有部署再集氣先收佢地皮

走呀！！！
明早繼續

又浪費體力 好心d tg channel stop 啦仆街
要香港人跑埋個夜晚
想知究竟就算比你守得到個夜晚
又要捱通頂 又有咩意義呀仆街

致一眾後生仔 請你哋萬二分小心!

低9能 留力啦仆街

推 推

其實幾點至幾點先係最佳戰鬥時間

有記者都無用, 今朝一樣照亂打

散水呀

個心那住那住 好擔心

義士唔好有事呀

祝平安

乖啦你地

夜啦 等決定左幾時再岀啦

今日狗政府開唔到會
內部勁嬲 , 所以下晝就不斷犯法 , 用哂遠距離武器屈抗爭者機

之後就打輿論戰, 又上電視喊打溫情牌 , 又再定格為暴動

依家依一刻 一定會大規模捉人為今日拎返個尾彩

唔撒退 根本就係助攻畀黑警 畀佢地拎尾彩

好心啦 前線嗰個妹妹仔聽下人講啦

我都係，我琴晚守到六點已經頂唔順

我7點幾走咗 由晏就海富退到 去太古廣場

真係驚入夜後 警察亂9打人

食咗催淚彈 成日係到跑 退完再上退完再上

真係冇體力係8點打後 再退

原諒我 今日要留力 嚟緊幾日仲有仗要打

援助資源唔再平衡啦 立法會冇哂人啦

今日所有義士都由琴日到今日金鐘24粒鐘打
仗

佢地需要休息 再冇人會幫到大家

唔好累埋其他人

呢場仗 唔單只得今日

有去過現場就知，現場基本上係上唔到網，根本冇資訊可言

你地曾經同我講過 返嚟呀
依家到我哋同你講 返嚟啦

求吓大家保留實力，之後再戰啦
唔想你地無謂犧牲

其實現場人士已經暗中被包圍 但仲唔知
利申：朋友岩岩現場走左

不得不承認嘅係，班狗係真係想我地死仲有一班撐政府嘅廢人都係

撤退，走啊
君子報仇，十年未晚
走啊！要留住青山

走啦好無

求下你哋
我哋真係好需要你

走啦 咁少人根本無用 班狗已經上哂腦 唔會夠做

唔好再叫人搬物資喇 今日目標已達成 散啦

在場人士請叫埋其它義士一齊走

香港人, 保留體力
打遊擊先有希望

走啦 個會取消左 目的達到左 唔好作無謂犧牲

各路英雄請保重！

物資唔要都罷啦
物資大家可以再買過
安全先最緊要

理智啲啦 今日目標已達成 留守唔係唯一既手段

走呀各位

今日可以突破咗立法會示威區條防線都唔係一下子就攻到，攻完失敗，重整，再攻，都係失敗，再重整，再攻先成功。

而家退，我地可以重新部署再攻過！

快啲散！唔好被班賤人當你地出氣袋。

求求你了！

走 快啲走

知道。。。

都希望佢哋是旦一個睇到

留得青山在呀各位

我懇求大家

今晚養足精神
聽日再戰過

打左今朝個場，夜晚無力幫大家了，加油

我諗最擔心係下一次點組織
散左下次幾時重組同集合
最麻煩係裝備又要重新再搞
我帶頭盔返屋企畀狗捉點算
如果搵人收集放好又work 唔work
其實好難搞
唔係想唔想退問題

好心痛 大家快d返去休息啦

有冇在場嘅人話俾我聽佢哋係咪走緊

開始清場 大家小心

真心唔想再有人出事
今日你地已經完成任務 等下次開會再圍過
如果今日死晒喺度 下次開會就無人阻到

走啦，今日頂落去已經冇意義，而且嚟料時蝕硬。

講得啱。快啲走，留力再戰

真心 雖然本身追求撤回 但依家推遲咗二讀 已經距離撤回又近一步 立法會依家又唔開 未知下次開會係幾時 留守嘅人都攰 入夜危險好多 咁黑記者都影唔到幾多 佢地都難自保 不如返去抖抖

今日落過場嘅可以睇下有無咩方法可以用 eg點先攻到/改善 狗嗰邊都會檢討應該 我地都要！ 而且要補充裝備 下次再出嘅人自己要有至少一套裝備 物質 水呀嗰啲睇下有無位暫存

今日日光日白已經咁 夜晚真係唔知佢地會做出啲咩

今日號召到第一次而且算係小成功 已經感動到香港人 相信下一次都會召集到人出

經過今日會有參考 落過場嘅可以講下自己嘅崗位嘅工作 可以比今日未出嘅人評估下自己下次可以做咩位置

利伸 唔係鬼 唔係想打擊士氣 只係覺得咁樣消耗對自己不利

好多謝今日有份出力嘅香港人！

係....
幫手推 睇到既話俾身邊人聽 傳開佢

好似走哂

真係走啦

Be water my friend

贊成

盡散！ 推！

夜晚又停左金鐘站 快啲走好過啦 一過左尾班車就死撚硬 咁樣唔係有勇氣 只係去送死咋

小心義士

認同 真心要走 等佢下次再開會議先再出

仔細解釋 理論下嘛 佢地仲細

留力再戰啊，走啦，好好休息，再添裝備再戰啦

推 推 推

快走呀 有班狗已經失控
入夜冇咁多camera 失蹤都冇人知

等佢公佈開會先

班狗真係痴線架,自問淆底已經冇做前排
做後排補給站,但都硬食左幾下催淚彈
班狗根本當打機開左金手指咁打
我再一次希望各位義士留返條命做更有用既事
而且就算我地今日贏左,政府一定會有籍口話我地整傷/整死警犬
到時就要求解方軍處理
到時一定唔會夠打,依家要做已經唔係同佢地明刀明槍
要睇下有冇地下玩陰招,如接下佢個仔放學呀
學巴打,要求外國取消曬佢地外國籍等等
總之方法之多,依家不適宜戀戰
入黑你預班差佬會更狼死
今日日光日白,咁多外國記者,佢地都夠膽明刀明槍打死,逼死你地
你諗下,佢地之前只係敢係夜晚做野,係因為唔會有外國記者
唔會因為一喲人權問題而比外國入位
正如我所講,今日咁做得,佢就預左西方國家會出聲
但西方點出聲都好,只要唔派軍隊黎都冇用
香港唔似伊拉克果D有油田
佢過黎幫你打又唔會有好處,所以依家一定係要玩陰招

我睇NOW新聞ONLY
D黑警係咁清都好似無人守
聽日再戰

屌 一齊叫人走啦
最後又留低幾百個俾人捉咩

走啦，聽日再霸過。有氣有力都打唔過班狗，更何況係精疲力盡嘅你地？唔想見到你地被單方面虐殺

快啲走 唔該
班狗開始癲

走喇，班狗出撚晒大光燈射記者呀

今日一直係到，想同而家仲係到既人講我地最大既力量就係流動性大，而唔係硬碰硬，之後再部署

走啦咁大雨，d食物臭晒勒

屌你咩 點撚樣走啊 用下腦啦
自己唔黎支持 係咁叫人走
走？咁留果係度班人點算啊？
一個都不能小啊屌你老母

走啦
人地黃背心就算成功都用左四個月
有得長期作戰先係重點啊
真係唔想睇到咁多人受傷
睇到心都拿埋

知道,但願佢地有人多手睇到

真係要拉人走 越少人越危險

肯定又趁暗角打獲

死守真係無意思
晏晝係咁開槍已經嚇怕左好多人

幫手繼續講 我啱啱沖涼跌倒爆哂江水連綿不絕 唔走唔得 走都叫左幾個走 大家講多幾句 俾後生仔諗多啲

咩撚野叫游擊呀

明撚唔明呀

認同 講真 比你地留係到有咩用
你地體力都差唔多
班狗都話會論流休息下
班鳩官 議員又唔會而家開會
就算開 佢都好快搞點 你地無可以全天候24小時咁等
唔係想潑冷水
番去抖下再出啦
雖然散左 未必出番

其實點樣走都係一個問題 總會有最後走o既人
當人數開始少o既時候就好危險 大家有冇好計?

有得走快走啦！
唔想再見到你地任何一個比警犬㩒係地亂棍打

聽日繼續！走先啦大家

辛苦咁多位義士
趁仲有交通快d走
凌晨無咁多記者cam 班黑狗實發顛

快d走啦，夜晚好不利

求下你地
唔好為咗啖氣而堅持留
命仔最緊要
比人拉咗 我地就少一個義士
大家 真係唔好咁傻 求下你地返去休息

求吓你地走啦 留得青山在 啲狗癡撚線架

班狗全裝備，我地手無寸鐵，唔好硬碰硬！
要長期作戰！

快D走...求下你地 今日已經贏左

仲有交通請走

係圍就圍交易廣場，等佢哋聯交港交唔洗返工

而家係幾時再開會?

真，倒不如全員閃人，激死班毅進仔仲好

走啦屌你班仆街 唔值得啊

係 求下你地 我地真係未準備好

快啲走啦
留力再戰
家陣入夜 死守都擋唔到班癲狗

1030 閃啦

求下你地返去休息

快打呀各位

我認我仆街 頂到8點幾就走左佬
但真心係前面硬食煙真係好辛苦

agree 推爆佢

依家叫佢哋一齊走呀，唔係一個
我企咗十幾個鐘呀，日頭已經玩到咁
我哋只有團結先會贏
我地未聚到咋

一齊後退啦 走到中環地鐵站 好冇

今日推遲咗二讀日期當贏啦 唔好作無謂犧牲

依家真係要退，留力再續

求下大家快啲撤，
大家都攰，越夜又越危險。
人數夠嘅話點散都可以聚翻起一齊。
大家嘅目的都係阻止逃犯條例過，依家唔好做任何不必要嘅犧牲。
Everyone counts!
一個都不能少。

我唔想見到你地受傷呀

其實真係一隊有武器有法律支持既 vs. 一隊冇法律冇武器既 - 好明顯係後者輸緊。你明唔明點解共產黨可以搞掂國民黨呀，要以少勝多成功既方法唔係好多，共產黨做到係因為咩呢。有時去到呢D情況，係要智取，不要力敵。

點走？你教我 點走？

癡線咖班狗想著全副武裝起力打呀

人地齊哂裝，我地應付唔到。佢地朝早已經開咗槍，夜晚更加危險，話開就開唔是洗考慮。唔想再見到人受傷不如諗下其他對策，儲夠體力再戰

我求下你地走 d狗就黎多過你地 到時兩條友打一件 真係會死人

走咗唔係好遠又收到嘅人
見到呢個po，記得返去拉人走

一齊走啊

呃完票就走哂啦

走啊 岩岩警總出面好似開左槍

真心 入夜無得玩！
反而散左朝早返去 好似今日日頭咁樣佔領
係最有效！！
大家冷靜d諗下
不要白白送頭呀

pishhhh

走啦
唔好作無謂既犧牲
目標係阻佢開會
聽日再黎

散左先

叫人走咪一樣比你地屌, 呢家唔好嘈D 無謂野

暴動呀，快啲走呀

走啦！今日完全見識到，呢班狗真係無人性，打唔過，我地要留得青山在，同佢慢慢玩！

走啦屌 仲企街
快啲走 求下你地

留得清山在 唔好送頭
今日佢地被衝散
要拎返面子一定打唔留手

警察有指揮官, 示威者則未必有咁強力的人可以指示徹退

今日有去幫手運下物資，同係後排嗌，真心好感激前線既衝突。希望你地可以快啲返屋企，唔好再留守，班狗夜晚冇性架！快啲走！唔想再見到你地受傷

走啦，今日巳經成功左一半，會都開唔到，立法會入面無人，仲留係到做咩？
差佬齊裝備，入夜後同佢地硬鬥硬實輸！
真心唔希望有手足再受傷

走走走 點走？ 你比條路線圖黎睇下？？？
痴線 成班鍵盤戰士

希望有家歸不得 離家出走既義士
有人可以收留

p.s.突然諗到會唔會有咁既人

係呢場係持久戰

屌 陣間再夜警車送你走添啊
成班毅進仔依家先有機會出場，佢哋肯定影帝上身想搵人出氣

走

一日未比人拉 一日仲有機會 快走

嘩屌
大家快啲搵後路

我都唔知淨係知聽到你咁我好心痛
今朝有巴打lead我先知點衝點守

對唔住

定左暴動

走！一定要走！！！！

義士們，留得青山在呀

走啊 求下你地

點解仲有咁多人未走？

巴打好波

為左安全，大家一定要走。唔好作無謂的犧牲，大家真係好心痛的。

唔好再送頭

求下你地 快 d 走 留得青山在 只能打時間戰 打游擊 硬碰硬 係101% 必輸 佢地 full gear 食飽飯 換好更黎 仲有比佢地捉到 點玩 點打 點告都得 今日有眼睇 佢地比佔中時更狠 更賤 一唔好采 告你暴動罪 好像天奇咁 坐 6 年 你地除左 英雄一詞 什麼也沒有 咁犧牲好唔值得

求你地 快回家 休息完 再玩過
青山依舊綠水長流

足夠啦返屋企休息先再集力

Be Water,My Friend. 去旺角食放題？

走啦咁多位
求下你地
命仔緊要

Brandon 呢個狗奴才，護主心切，罪過

今次唔同雨傘 玩既係持久戰 求下你地快啲走

留得青山在...

走啦 之後被佢哋捉到 佢哋會抽後算賬

一齊退到條防守線去地鐵站附近
再一野鳥散入晒地鐵站咪唔會落單囉
最緊要說服到大家唔好戀俾人拉

唔想再有多一個香港人出事 走啦

唔好比人拉。。。要再戰

想知咩嚟

走啦 封晒站 巴士又唔經 有得走好走

退啦 聽日再上 依家咁實比人捉

走啦
留得青山在啊！！
安全先係最緊要

唔撚黎就算 仲叫人做乜柒
你覺得班狗會企定定等你地慢慢搭車返屋企？
成日話下次下次 留得青山在
下次你黎拜我山啦

有冇住港島o既巴打可以收留人 ?

快啲走！
今日冇結果

[長期抗戰] 面對殺人政權，我們可以做的非暴力不合作運動
既然政府完全唔聆聽我們的訴求，我哋又硬碰唔過盲目的政權走狗，我哋又要轉入長期抗戰，社區工作，非暴力不合作運動。

1. 杯葛TVB - 即刻將屋企部電視，全面取消TVB台，有錢的訂閱有線新聞，有錢的都唔好理佢，最多教返父母去youtube煲劇，都有平衡資訊
簡單教你如何刪除不必要的電視頻道︰
Credit to:

2. 以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，在警察執法時配合離去（過冷河後可以去附近重新堵路）
用合理速度不斷橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下以安全速度橫過交通燈即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）
喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。
路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。
乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。
亞美尼亞「天鵝絨革命」成功背後的抗爭行為︰

3. 100萬市民，全面抵抗建制派的店舖
我哋有一百萬個市民，全面抵制務求佢哋少 1/7 的生意
以下呢個表，係建制陣型，我哋以後唔好再幫襯，第一頁係已知的(邀請有心人做admin一齊核實)，第二頁係俾大家舉報而未經核實的。
如果有IT 朋友，可以整個搜尋APP俾人下載，等香港大眾幫襯前搜一搜，咁就好幫到手了。

4. 抗稅 - 佢老母，交稅俾警察升裝備打自己，點解我要咁撚蠢。
捐撚左佢- 「根據香港法例，納稅人可申請從應課薪俸稅入息實額、利得稅應評稅利潤或個人入息課稅入息總額中，扣除捐贈給獲豁免繳稅的慈善團體的捐款，總額不得少於$100，也不得超過在該年度的入息減去可扣除支出及折舊免稅額後或應評稅利潤的35%。」換言之，我們先捐款給心儀的慈善團體，然後合法申請扣稅。雖然總支出會比未捐前高，但政府稅收也會稍為減少，又可以促進民間社會的發展。
用信用卡轉賬分開交稅 - 「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4% ，或最少3至5元的手續費 (請有關人士証實)。如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。之後交稅，交1000次$5，政府實收稅就會下降不少。
公民交稅的教育︰

請走 一起走

商場既好走去d戶外安全地方啦 一陣困住你用伸縮警棍扑到冇人知

走呀！
而家咁樣做靶無意思
要識進識退

快啲走啦！唔好留
留得青山在 那怕無柴燒

警犬有槍呀走啦好嘛

pish

人愈黎愈少會好危險

求吓各位義士快啲走 班畜生用大光燈照傳媒

咁拜山見，俾人塔左唔好問點解冇支援，頂你個肺

傻

推
但要盡快諗點樣再組織
同埋第資處理
眼罩頭盔要收好

另外補充返
政府驚人彈出彈入
因為佢地要調人手

突擊出現又散水
佢地就會疲於奔命
但長期佔領
只會我地在明、佢地在暗
佢地又編好更
我地0組織
突然可以一半人落場休息
又或者1/3落場
但1/324個鐘on duty
因為冇夾好
不如狂打突擊
有效好多

仍有明天
唔好死

為反修例定爭地盤

走啦
灣仔都比人清 冇warn 下射tear gas

快啲走呀！
有無港島區巴絲可以收留

叫人唔走係咩心態，明知無得守，得個捱打
係咪想推d義士送死？

緊急 馬上離開

走啦! 唔好再送人頭啦

唔好硬頸呀！各位兄弟義士
留得青山在 那怕無柴燒

屌 唔好佔中2.0 保留體力 日日搞鳩佢地啦屌

Push！ 走呀！

記住！
只要有命！唔好比人拉
仲有得玩
死左拉左
玩完

義士

大佬呀，對家有組織有裝備有訓練，仲有替更呀，
我地平民頂十幾個鐘到頂架喇，裝備又唔夠，唔好係啖氣犧牲啦好唔好，真係唔值得架

依家係有勇無謀啊...
日頭仲有物資可以補給
仲有人可以幫手
仲有記者可以頂一頂

走啦 義士！

走啦 唔好再流血受傷啦
唔值得啊

求下你地走
今次唔係佔領 無左條街 第二日人一多又會霸返
趁仲有一群人一齊走 唔好比狗周
今日已經太多犧牲

無錯，以逸待勞係佢地今日贏嘅原因，所以要扭轉呢個困局

真心

如果即時散晒所有人,啲犬可以點?

9鐵Skip 站
係西鐵綫聽廣播

快退

留得青山在呀
今日又唔係最後一日
走啦屌

想死都唔係宜家死 返去瞓一教先

走！大家要安全！

班警犬殺人係冇代價
而家入夜咗 仲更加大條道理大開殺戒
博唔過 快啲返屋企

岩！返去休息！

走啦
自身安全先係最緊要

求下你地走啦,留返條命

係囉, 來日方長

請各位準確記低今日警察嘅戰術同部署
先議好應對方法再謀後著

尾啲人應該收到

返曬去總部休息 重新部署？

唔可以死 守住咗今日就要走

兄弟 未洗去拜山 如果俾人拉咗 佢唔告你到你坐監 我切乜都得

二讀再開仍需要義士阻止
今天已經不會再開會，請不要犧牲。
要犧牲也不是在今晚！

一支強白光電筒 直射警犬眼

嘩

各位保留實力呀
唔好留戀某個地方

一早講左唔好勇武，俾人負皮到仆街

傷嘅傷，俾人拉又有，又唔夠打，冇指揮，群龍無首打乜撚

見好就收啦 大家

走啦各位，班狗無血性

你地班撚樣以家唔走 ...
打持久戰少左你地點打呀？

今日辛苦大家啦！
叫埋所有隊友一齊返屋企唞唞先啦～
約定大家聽日再一齊出嚟！

呢個女勇武

一齊搭地鐵走會點。。。
係咪無走嘅可能先

真心希望義士們先回家休息，今晚已經講到明唔開會了，留下來浪費大家體力同意志。

唔好再硬碰硬、無so

走啦 ..唔好再留 , 已經好危險

大家走啦，啲狗癲咖，第日朝早再來過啦

唔勇武今日守唔住二讀啦……

屌, 原來 軍器商街 妹妹仔嗰堆 仲未散

各位義士走啦, 你地少一個就真係少一個

你點知我冇黎屌你老母 我日頭係前面擋幾棍要你向你交代

岩 要長期作戰 快速回復 日日作戰

返去休息叉足電聽日再黎 !!

啱，有勇武嘅必要
只不過唔係而家

義士們返去休息吧

你日頭發夢咋嘛

你咪撚搞錯啦

依家係抗爭者 識集合 唔識撒退
同你咩勇唔勇武根本無關

呢D唔係一時三刻搞得店既野!
長期作戰架

警賊好似想等再夜啲就暴力清場，到時班仆街真係會冇性

有勇無謀

而家班友真係無性架，唔係tvb 劇d 膠差佬呀，
2014 個陣已經話俾我地知，佢地乜都做得出架，
唔好犧牲，甚至受傷都唔值得，快d 走

依加要守住二讀先
三讀通過之後就 whatever it takes

快啲休息回體力！！

一條街無咗，再佔
但一條友無咗... 就無㗎啦

唔好俾人包圍，一包到就無下次，下次人只會更少

快d走求下你各位勇士，宜家班警犬同打獵無分別。宜家你地付出唔會有好結果，保留實力，經過今日之後。我地要靠智取，武力唔會夠班狗玩

識集合 就要識撒離

法國依個革命民族 既黃背心運動要好好學習

返屋企，屋企人等緊嫁

中環其實得一個接近既地鐵路口
一封埋可以全部拉哂
趁未關走啦

就算要激進都搵一個地方集中突破啦
依家留係依到都係好似14年咁等死
好似去領事館咁

我啲眼淚

黑警趕走緊路面嘅記者同攝記，巴打睇路

依家仲有路走啦

實彈+人數太多+免死金牌
宜家先走，有記者開始上天橋可以睇下有冇得走

2014 都只係拉人封艇，
2019 唔夠人真係會死人，
我地唔係收手，而家只係回氣再嚟

真心呼籲在場人士快啲走 唔好送死

記者走！大家都要走！到時真係死佐都冇人知

走呀兄弟 擇日再戰

走啊，求下你地，生存到先有DPS架

走啦，記者幫大家buy time。唔想見大家受傷

最後逃生門呀！

大家仲記唔記得928個晚啲假消息呀
小心五毛散水術

請廣傳

返去呀！
唔會夠力支撐到第二朝架！
唔係失敗主義，用下腦諗下啦！你唱通宵k，喺晒室內，有晒冷氣，未去到六點都攰到想攤喺度瞓啦！更何況係由朝到晚都冇休息過嘅你哋？
聽日再嚟過啦！求下大家唔好再作無謂嘅犧牲，好冇？

係 學佢地逢星期六日出黎慢慢野餐都得呀

危險，快走

走啦，要重整旗鼓！！

日頭有記者睇住
班狗唔敢咁顛
夜晚果班撚樣黎

除非你諗住以死相搏/有強大火力 唔係就閃人

求吓你地暫時撒一撒退先, 回一回氣, 今晚啲狗冇人性嫁

屌你老味係唔係要有兄弟死先安樂呀

我哋仲好需要你哋呢班勇士，冇咗你哋下次點算，跟記者走啦，求吓你哋

屌...中環啲地鐵站好近 或者求其上架巴士過左海先算啦 或者上的士 乜都好 哩啲都要教 入戰場前要諗定退路啦 你係咪真係準備好架

義士快D 走啦
黑警可以係夜晚熄燈做野, 到時想走都無得走AR
求下你地快D走啦

be water my friend

推比大家朋友睇
現場上網收得好差
要打電話比佢地

今日 大家都唔係鬼
大家 唔會責怪佢

走先啦, 唔好再俾班死黑警暗角打鑊

各位義士，你地今日已經得到大家嘅尊敬，作戰好可能喺長時間，留力保安全不要受傷，明天，後天，往後都可能雖要你們的一分力。睇時機徹退。今晚唔好衝動。
(上面已經有好多師兄講出利弊)

你個腦係咪漏左喺你老母個閪度 ?

今晚 同 嗰晚可以混為一談 ?

你連局勢 都睇唔明 就出少句聲啦 仆街

?

其實個會都取消咗 你哋就算散咗 都唔會突然又話開㗎喎 點解仲唔散 返去休息吓 準備下一次嘅裝備？
下次開會再嚟呀 咁樣真係變咗搞事 ...

求其上架巴士過左海先算 或者的士 或者走去第個地鐵站 入戰場前要諗定退路啦大佬

呢度一定全部五毛啦屌你老母!

走啦仆街唔好送頭

而家係明顯裝備唔夠打。 唔好送人頭。

陳自私話到明唔想其他地方既人員執法, 夜晚就最易俾公安捉架啦
走啦義士

真心聽日朝返去比人拉到都唔會入到暴動罪
最多扣48小時

有朋友係個邊唔識點走嘅

馬上call佢地 打開你部電腦幫佢搵路

港島區嘅街道同商場 有好多位可以走到

難搵渣！唔好放棄 我地需要每一個人

走呀屌你地 唔想再睇到人受傷啦

而家係果邊太危險， 天光再出黎，立法會都冇人

我覺得係 胡椒噴霧催淚彈之類補給

打到內傷

走啦各位！
入夜危險 班狗日頭都咁癲
入夜不敢想像會幾瘋狂
留得青山在

留得青山在, 那怕無柴燒

求下義士們走啦！
留守都冇嘢做到，只會白白犧牲，有過雨革魚革經驗，留守嘅套路對家睇穿晒架啦，你哋冇回過咩血，又冇武器，只係等俾人捉架咋！

話極都唔撚聽。。。真係好氣餒

你老尾班仆街坐電腦前面叫人衝，Battle of Dunkirk睇過未啊，人地強如國家軍隊都會有策略地撤退啊，一味叫人衝個班是咪要有人死先安樂。

推 走啦

班狗而家最想就係你地留係度 再夜d溶左你地都得
識玩一定係彈出彈入 保留實力啦

走啦！

戰略性撤退呀義士們

你地唔夠人呀！ 知唔知呀？
過左凌晨 無車搭班仆街就會為所欲為
而家走 無人會話你地輸 你地已經做得好好

聽朝再出啦，班狗無性架

班狗咁耐都唔除罩就係知可以發癲任扑..

黑警入夜真係乜都做得出，再唔走我擔心64重演，求求義士撤退先

走呀！！唔好死守
求下你地 一個都不能少！！！

同一時間走入各大商場 即時收埋/丟低頭盔口罩 再自己搵車走

而家留真係冇意思 守住條街為咩 不如明天請早

消耗戰力 最終不敵
義士們請光榮地暫時退卻 回家休息
明日一齊塞港鐵

頭先係現場就知而家要退
呢個政府去到夜晚唔知會做啲咩
班黑警食哂飯執齊哂裝備
我明行到呢一步走會前功盡廢
但唔想再有更多義士有生命危險

趁商場未關快d走

哦 即係你覺得咁多人 可以個個有巴士坐
人人全身而退 過到海喇係咪？
得喇 知你走得快喇 留係度係傻仔啊嘛 你意思係咪咁？
你地咁樣同大台有咩分別？

保留實力。仲有好多野等住我地做架

班狗會俾你死得咁痛快就奇 唔好再話我冇黎唔該
宜家班狗迫記者上橋梯影 好似連天橋都唔俾佢地自由拍攝 本來話清場 宜家又等到入夜先清
我唔知點解你咁想做烈士 但今日目標已經達成 留守唔係唯一手段

求下你地走啦
再留只有犧牲
留得青山在
尼場仗先有得繼續打

求下你地快d走la，d好人開始清緊傳媒走。真係唔想再見到你地受傷ah

快d走啦

人心不散

我喺屋企喺咁喊，求下你地保護自己！

走啦！
朝早起碼令佢地暫時拖住立法會開會
而家啲人都無哂體力，數量仲愈黎愈少。
真係唔好再留係到，養足精力再搏過！
人命傷亡盡量唔好發生。
而家警Dog一定齊哂人武器佔優勢，真係要有策略地對付！
明天加油

日頭係成功喎 但目標達成仲勇武只係愚勇 戀戰之舉

入到商場去自己鍾意o既舖頭睇下野先 揀唔o岩就搭車返屋企

要開拖了。。。

半夜就真係仆街架la，你一日未傷，都仲可以出嚟。但係你傷左有排都冇得出嚟

唔好貪刀呀 咁多位

現場25歲以上ge，去同d學生傾下la，唔好俾佢哋衝出去。

屌你老母啦 啲狗打得咁撚開心 做咩要俾佢地開心

搵人拉佢地走啦

佢地要求封金鐘站 就知佢地唔想俾你地走.... 唔好咁傻

走啦 放題幾時都有得食
你地任務一早已經完咗

下次記得 目標是議員官員
佢地走咗 衝警察係無意義
明白？

無咩突破性戰略不如暫時撤退休息 等有信心同戰略先再出去示威 好過俾狗咬死唔知為乜

今次贏家係五金鋪！

會唔會同一時間走呀小朋友 淨係勸你走都唔止一個鐘啦 但又會有啲諗一兩分鐘就會走

走啦，你地係義士唔係烈士

走啦，唔好再戀戰！
最怕而家係有班收左錢既共鬼，係入面煽動叫班學生唔好走留係到佔路抗爭，到時實比班死差佬打到半死清場

重點並唔係班好人，係後面嗰班官，依家佢哋un un腳大教訓，等聽朝對付我哋

有朋友話好多人搞亂～
速龍逼埋黎，後邊有個四眼肥佬大叫：「開槍丫！開槍！」
我指住佢：「先生你唔好亂講野！」
佢即刻帶住口罩走走唔切

其實留唔係一個問題
可以消耗佢地既體能
但係一大型清場 一定要即閃 唔好俾人捉到

我求下你哋走
班狗一入夜冇性，我怕你哋喳都冇

金鍾應該要散

一路向後行，我唔信成個港島咁大，走唔到。越夜公共交通工具越少人，咁就越難混入人群入邊架la

放棄啦，根本唔夠班黑狗打

我希望大家安安全全
但有人唔願走我地唔好再嘈, 打擊佢地士氣, 佢地可能好辛苦仲比我地''哦''一定唔好受, post都推咗咁耐, 要走都走咗, 依家要比支持留係到嘅手足(雖然我地唔在場無咩用, 但都唔好增加佢地負能量打擊士氣!)

我地體能消又消得快 休息環境又冇佢地咁好
佢地立法會入面抖呀 又咁多車

咁既話真係走啦 而加佔黎又無用
聽日一齊坐mtr番工啦

係呀 宜家11點都叫做有啲人 你地諗清楚啦
我睇直播就見到遠處好多人走緊

求下你地走啦 呢個係長期作戰黎

每日頭班車出動包圍立法會，下午4㸃散水
變成每日長期戰

十一點都仲有啲人搭車

入夜真係會有人道危機 狗黎架
有經驗既真係勸下啲新人 坦然話佢地知可能會遇到既對待

大家諗下點解佢地有咁既能力短時間趕到你地哩個位又停止推進
點解8點話清又冇清 原來只係震懾你地
點解唔眾目睽睽清場 要磨你地到凌晨

點解推進一段俾前線累積怨氣 再叫返佢地後退 你地仲屌佢地老母屌得咁大聲你入夜就知味道

不嬲都各做各 屌咩呢
有幾萬人就好喇ching

我唔係現場 但睇直播睇唔到有幾萬人
唔好錯估形勢 真心想你地好

真係唔好戀戰呀，實力差太遠，唔想再有人受傷

唉 今晚實比人圍死

仲有請戴返口罩
見到有人冇戴！
戴口罩好重要

癱瘓香港行動

我都好怕見到
希望各位執生
我唔係鬼
但真心講今日下午流晒血特首都唔撤
你地夜晚得返咁少人會撤咩？
我真係唔想你地俾人捉
請執生 走到記得拉埋隔離果個一齊走

走啦 真心 😭

求下你地走

走啦屌

同意，保留實力
有好長路要行

求吓你地走啦
入黑班狗冇性
佢地仲有得換更
體能體力都好我地太多
呢場持久戰嚟架！！

黃背心都係keep住玩佢

走啊 包啦

真心走啊 唔好留啦 太危險啦
留番啲人 再戰啊
今朝搏左全日 知道佢地真係冇性架
求下你地真係要走
咁樣犧牲太無謂啦

勇武減少和理非出現，越少人出黎，警察就越可以為所欲為

和平一樣可以推遲開會

冇左道德高地，俾政府抹黑暴動

死守二讀 等待國際支援

屌 留低既人你地做緊咩

倒水唔想留俾對家咁小氣？有冇人知

韓國青瓦台聯署

Ching 韓文喎 小心又出現聯署支持修例單野

我自己都識韓文
我都係睇清楚先po上黎

見到香港咁樣真係好心痛

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

係度講聲多謝大家推po
每一個都有份救左尋晚班同志 個個都全身而退

樓上條友係鬼?
隔咁耐先推po

推多幾下爆PO 等個post沉先